11.18大家要記得繼續三罷

知道大家都抗爭緊
但係都唔好唔記得聽朝我地既行動
要話比林奠知我地唔係得一個禮拜貨仔
以後一至五都會係咁

1

2

3

收皮啦

大人靠罷工 細路唔洗衝
三色線 東西鐵塞爆佢！

想唔返工就幫手推

好想返

Push

推

今晚個個出晒去, 聽朝仲有體力?

唔好再推
聽朝要全面暢通